消息：政府研究於紅館、啟德郵輪碼頭建立臨時醫院

消息人士又透露，政府曾派員到啟德郵輪碼頭視察，研究改建成社區治療中心的可能，惟現時仍未「拍板」決定。

感恩！ 個郵輪碼頭終於有用

diu
軍營醫院又唔lun用

掉去數碼港咪得

遊輪碼頭做隔離醫院非常合適

完全唔知有咩撚野用嘅地方

用海洋公園、迪士尼啦仆街

廢老有排死

係咁起驗孕設施
但又唔戴套係咁中出

紅館又可以full booking 喇

直接用兒童醫院咪得
搞咁撚多嘢

為集中營舖路

幾好喎, 橫惦啟德碼頭都無人, 諗橋個個今次幾撚惦喎, 啟德又夠大

天水圍醫院都未用過

幾時有18區集中營
緊有一間係左近

之前唔招標個防疫中心用左未???

點解係都要起在市中心???
迪士呢,新屋嶺, ....

封關啦，不斷引入支那人把托？

當可以一日應付幾千單確診仲使乜做防疫 可以直接通關都唔驚了

jo mud 9 呀, 想加速起臨時集中營呀。講到香港好似無醫院用咁

數字都回落中 起乜鬼臨時醫院北大嶼山醫院呢

除非而家個數字係假又或者起黎做活摘器官中心

山頂嘅院友你地斷氣未呀？

夠鐘就會有適合嘅用途㗎啦

咁你都唔明

777 想我地傳返俾中國

石崗軍營咪得囉

高鐵站有冇得諗

改緊啦

唔起點呃鳩香港人
建築最多油水

迪士尼嗰個用緊喇
不過嗰個好似虧虧哋

你夠膽用咩傻閪，講野都唔用腦

劉華個演唱會

啟德郵輪碼頭當年洗左幾多錢?

係禮賓府起咪得囉

乜你以為真喺單純嘅「臨時醫院」？

紅館死左 可以即刻去大酒店燒

你個腦係咪漏左喺你老母個閪度

個郵輪碼頭起黎根本唔知做乜鳩 拆鳩左佢直接起間醫院好過啦

用咗港中醫院未？

解放軍唔係好熱心架咩

出黎執石頭架之前
依家唔主動拿個營出黎?

研究3-6月無咩事果陣就乜撚都唔做

成間舊醫院起禮賓府隔離又唔用

一早講左會變左做武漢肺炎收容港

可能爆滿左

中國0確診
但香港日日有新症

直接拆撚咗個碼頭起醫院啦 唔係正苦日日cut醫療budget宜家洗撚臨時醫院

on9

港共廢撚到 , 幾個月前日本郵輪爆疫嗰陣

已經講撚左 可以用郵輪碼頭做隔離/ 檢疫地方啦

依家先後知後覺

唔起臨時醫院
支那d病床點落嚟香港呀？
宜家中建好多工人無工開呀

煩撚完未呀

如果日日幾千單, 樓市又gogogo

永遠集中營

疫情搞咗半年，而家先至研究？

怪獸都市善用起底功能

周圍起臨時醫院插針
支共又想偷偷地做d乜

入面啲設計閪到，正常時期都好似荒廢咗咁

要起野先有機會送錢上支那嘛

講乜撚嘢啊
on99

屌你老味 另類大白象工程 洗唔洗全港十八區一座呀

兒童醫院咁撚大間 宜家用左20%都唔知有冇 又唔用

啟德郵輪碼頭好呀而家都無用

唔聽話既人就會中肺炎入營 好合理

係啊你至叻
得未
on99

也剩下了沙善用起底功能

呢個真

起咁多做咩L
正正經經起公立醫院啦

你想自動送入軍營？ 連搵地起集中營都慳返
On9

係咪戇鳩 放係市中心啟德都算紅館真係
有心出嚟柒定點

啱啦，平常人都唔會去既地方
又夠大

港中醫院呢

條友想自投羅網送中，連派特工落嚟捉佢都唔洗

我個人覺得,兒童醫院將來會用來收留中招的兒童

集中營

要吹大d

咁先明正言順取消選舉呀

原來係咁

唔覓地班大陸教授邊有工開
亞博都起完

會展咁大個場唔搞
係都要搞市民常用既紅館

想引入更多內地醫護

香港大球場唔撚用!

西九站啦應該

紅館好啊 近近地幾方便

禮賓府同高鐵站呢？

紅館外面睇就大
中間塊平地放到幾多張床
諗嗰個都弱智

屌你老母封關 唔好豁免啲支那人檢測 再停市兩星期 好過你做啲治標唔治本既野

硬係要係市區？？

香港是咪要做國際醫療中心
行兩步就一間隔離營

禮賓府？

source?

coming soon

集中營？
Arbeit macht frei

晒鳩氣

紅舘好，死左就直接送去萬國
最多燒部紙製痕痔俾先人落到去揸

其實新屋嶺最好

大家當左其他病冇哂人睇咁
其他科雖然好爆